當你嘅人生只係無目的咁戰鬥

不斷咁戰鬥
唔知為咗乜咁戰鬥
行到戰敗嘅一刻 望向身後
空無一人 只有空洞 破壞 同廢墟
仲有咩向前行嘅動力
原來你一直都係自己一個 漫無目啲咁戰鬥
追求嘅 只係一個可以成為你動力
俾到存在嘅意義你 支撐住你嘅天使
但係原來世界上 天使唔會降臨喺每個人身上
至少唔係你
於是你追求滅亡 追求終結
希望有個對手 可以幫你解脫
可以賜你一個句號
唔需要再面對呢個痛苦嘅世界
呢個只有戰鬥嘅人生...
我好討厭呢個人生 好攰...
改變唔到嘅話...搵人嚟 幫我劃上句號啦

香港地只有鬥賤

入嚟取暖

睇少啲動畫

我個人覺得亞洲最狗也不屌嘅地方
香港
支國
兩韓
印度
菲律賓

天使可遇不可求👼

我現在最追求的
只有滅亡

你喺咪讀 chinese wisdom

有人天使拒諸門外
而我 只求見到天使嘅一刻 都得唔到

N賤狗

無讀gec1c31p?

見識少 唔明你噏乜

一刀插死自己啦 連死都要求人

哇段野一路睇一路打冷震，點解你可打得晒全段出黎

唔係讀poly咩？

癡線佬是我

多謝

聽日咪又係要返工返學 唉
做人真係唔知為咩

逆天一戰 只求終結

世界遺棄咗你
只有邁向滅亡嘅結果

唔想死嘅人就死 想死嘅點死都好難死到

學吓莊子

中二病毒撚

所以繼續戰鬥啦
直到見到天使嘅一刻 或者被對手終結嘅一刻
無牽掛嘅軍人生存嘅意義 只有戰鬥

哈哈哈哈

學緊老子
道可道 非常道

me做住鍵盤天使👼

中二病都要戰鬥

等手天使到

折翼天使

叫春天使 落地獄

一開頭仲意為係自己夢遊走左上黎開post...
因為我最近都有同樣既情緒
我工作上都真係唔知為乜咁不斷努力
不斷比壓力自己
雖然係就係向上爬得好快
但當壓力爆煲既一日
停低左落黎
望望身邊,望望後面
原來都無人係度
我先發覺
我先思考
點解我要咁拼命
點解我要咁辛苦
為左d咩呢
搵咁多錢又有咩用呢
都無負擔
我做野做到連興趣都無
工作度連收左工同人交流都唔想
只想自己靜靜咁比個腦空白一下
當然我亦明白到
我已經無得停係度思考咁耐
我唔會容許自己行到依步先失敗
唯有停低休息完依秒後繼續向前沖
或者前面有好風景等緊我呢...

我係俾上天遺棄嘅墮天使
注定戰鬥到滅亡一刻

無盡地獄等緊我地

行到呢步
我都好攰
點解 世界唔俾我停低

我要追隨你 殺呀衝呀！

追隨我...定追殺我

追隨你 叛變要落地獄呀

我咪就係因為叛變俾人放逐落地上囉
得返半邊翼

樓主讀完初中未

讀完poly
預備去揸巴士

搞事

癡線婆

瘋癲背後有誰知

我知
因為我都一樣
用癲嚟掩飾哀傷

癲完好失落

我哋無得揀

地獄呀

不嬲都係
我哋嘅世界 無天使嘅存在

又叫春了

你咪又係

鬧鳩我plz

點會鬧我嘅天使呢

有咩煩惱

好多功課 好多嘢溫
完全無心情無動力

我都冇心情溫

一齊溫

準備啲老泥丸先

聞一聞 好提神

啪幾粒仲爽

直接升仙 變返做天使

神呀 我有罪

每個人都有罪
只要懺悔 就可以原諒啦

不是的 不會有人原諒你

搵個理解你嘅人
佢會

我冇錯我冇錯

我地嘅存在 就係錯

點解你咁狠心

唔係我狠心
係個世界係咁

負能量爆燈

探病時間到

對自己好d...
點都要過日子 有得揀 點解唔開心咁過？

未病發

我返出去

我嘅世界崩潰晒

留低陪我

👼點歌時間到

秒回

又一個例子：死亡並不可怕，可怕的是你跟本沒有好好活著

Silence

秒

生存緊
但無生活過

1小時過去了 還秒回

鐘回

我嘅神曲

記住了

so9sad

食完蛋未

Remix版都好好聽

你已經安靜太久了

食完好耐了 midterm估計都食蛋了

對
我的世界 太安靜了

Same

咁食一腸雙蛋 100分

我用滑稽的言行打破了你世界的寧靜

唔係咁易㗎葉師傅.jpg

然後再離去
讓我的世界回復平靜

唔好入中路 入呢度

傻豬嚟嘅

玩完有屎漬 不了

試過了嗎

叫春啦

未
估下啫
你又試過啦咩

呢個世界 好唔公平

未試過

why

有啲人用一生追求人哋眼中好易到手嘅嘢
有啲人得到其他人夢寐以求嘅嘢
但係佢哋想要嘅唔係呢樣 所以唔會珍惜
人係咁 錢係咁 地位係咁 榮譽係咁
你眼中嘅鑽石 喺我眼中連塵都唔係
我眼中嘅鑽石 喺人哋眼中隨手可得

變態婆

你眼中鑽石係咩💎

你估下

駁唔到 接受你嘅讚賞

女

夠癡線
終於搵到同路人了
無人明白 得我自己一個嘅癡線
係幾咁痛苦

呢隻係蝴蝶 永遠追唔到
我眼中嘅鑽石
係名同利

不開心就不開心也別勉強的慰問
生又何歡 死又何懼
係香港月生存真係無乜野值得開心
因為我地唔係生活緊
完全唔係享受或者有希望有目標
但死真係好可怕唔試得
只好苟且偷生
唉屌好明白樓主
係攰到連想戰鬥都不了嘅垃圾
為他人而活
為自己而悲
過去嘅我一事無成一文不值
相信過去仍會繼續重演
信任已被深信之人狠狠出賣
剩下的只有我呢個真理之門外
完全毫無靈魂嘅軀殼
世界之門一早封鎖
誰也不能把我拯救出來了
腎者之石只是虛構
等價交換就活生生在眼前
用我的頹喪
換來大家的恥笑吧
亦願天國的舊朋友好巴打笑得燦爛
因為他早起脫離煩囂之地了

我眼中的鑽石是有家人有朋友有愛人有健康 然後平凡度過一生

精神病發了

但係冇得揀
只有一日仲唞緊氣
都要戰鬥落去

我都係
只差愛人了

少年
為了未來...戰鬥吧

左右手

秒回戰士

唔夠er

鐘回戰士

貪心

每個人都一樣

好痛

我周身都痛
心口又痛
手腳酸軟
再加想嘔 瞓唔着

搞咩嚟

食錯嘢掛
仲要好頭痛

咁就唔好話食壽司啦🍣

好返再食
好多嘢想食呀
pizza 章魚燒 壽司 燒雞 三文魚沙律

不要再說了 好餓

煮嘢食囉

等你煮

我暑假想喺屋企煮焗雞

生叮雞

之前上youtube睇咗點整
無機會試
煮飯好好玩㗎
係洗碗麻煩啫

我洗 你煮

由癲婆突然轉做滿分老婆

收皮啦 唔會有人珍惜

就算你識煮飯洗碗晾衫熨衫抹屋拖地又點
一句你俾唔到我想要嘅嘢我
咪又係走

繼續叫春

未戀先失？

咁你係咪呀嘛

我唔係嘅話會唔會咁講呀

其實我想打咁你比唔到呀嘛

唔答 驚自爆

收皮

啱
因為我屋企無錢
所以乜都比唔到人

成為獨孤求敗 咁你就唔需要再戰鬥 而係人地走黎同你戰鬥 幫你劃上句號

做唔到獨孤求敗
做毒菇求敗得唔得

抱緊

不哭不哭 痛痛飛走

我瘋了
別過來
你會受傷

我是刺猬 互相傷害

為甚麼人類要互相傷害
為甚麼不能互相理解

痛苦並快樂著

痛苦到瞓唔着

我眼訓了

一起睡吧

中二病人真係好恐怖

你的名字

恨屌岑麗香都好撚恐怖

醒了

早晨

我揀煒哥

要做功課了

Ali

請慢用 我要嘉穎好了

21800000

call g 我愛食雞

我好想食kfc

面已爛

食完兩日M記好熱氣

摸摸自己的肚腩和臉蛋

BMI正常

圖呢

癡線婆成日想睇我啲圖

扮曬蟹嘅屎忽鬼

邋遢嘅垃圾 鏡入面嘅我 係個

想死了

挽留我吧

又嚟

Stay with me

病發了 好痛苦

地獄見

等我醫返好你

喺度陪我

暖男mode

不嬲都係
只不過係無人俾我暖

搵下多啲興趣啦
成日喺連登遊走幫唔到啲咩
盞越搞越頹

人渣誠

毒撚開post冇人理 冇人同我一齊報興趣班

#Notme

女仔學下整嘢食囉
識煮嘢食已經贏咗港女一截

ching教me

誰人曾照顧過我的感受 待我溫柔 吻過我傷口 垃圾

我凈係識煮啲家常便飯咋
youtube google搵下啦

我夠無
咪又係要生存

嫁得過

例如呢

人渣誠落地獄啊啊啊啊啊啊

幽默大師

內容不錯，語句中二，零分重作

肥絲老公

啋過你把死人口

叫春了

排骨 豬/雞扒 煎魚 肥牛 炒菜呢啲咋...
唔識煮大餐

又話唔係誠

筍盤

咪又係冇

我是病嬌

好可憐

圈子得男仔
冇計

怨恨呀

無怨無恨
所有嘢 都係運

來了就不要走

留低陪你

嗚嗚嗚 人渣

陪你都人渣

愛我別走

從來都喺度

💔心碎了

幫你黐返

又dear jane
dear jane 打手

吹咩

聽下英文歌學英文啦

u teach me la

Sure

yum cha tmr

我都想
星期一返U飲

又叫

wohoooo 無心睡眠

我先走了
再見世界

花心妹

你條撚樣都幾中二

我都係...

Welcome to the club

誰明浪子心

聽說太理想的一切 總不可接觸

為何苦不浪漫亦是罪名

為何不轟烈是件壞事情
因為
我無錢

因為我太毒

都叫你搵下興趣開下眼界咯

食生叮雞

學煮嘢食啦
對我嚟講而家有女仔識做家務已經贏晒

lm

學完 係咪馬上娶我

都要啱key先得㗎大佬

家燕姐
戰鬥吧

負心漢

唔啱key嘅人 幾靚性格幾好都無用
啱key嘅人 偏偏喺錯嘅時間先遇上

有故事 講嚟聽下

總之 你忘記過去啦
雖然好辛苦 但係唔咁樣做
永遠無辦法向前行
更加無辦法面對世界
為了自己嘅未來而活啦
唔好再為過去嘅人 浪費新嘅眼淚了

我句金句 之前成日講 與神同行

其實好多所謂大餐只係加多個汁咁 例如煎魚 加個牛油汁係味好似grand啲咁 雞扒 撈埋磨菇加酒加cream 又好似grand啲咁

你又想做筍盤

我無金句
一片空白

啱
俾你發現咗添

心情好返啲未